## Admin vol.1 ##
--------
**Сложность:** средне. **Категория:** admin

###Описание###
Найдите пользователя,который очень любит "Матрицу" и "Алису в стране чудес"

#### Ссылки ####
http://wiki.mikrotik.com/wiki/Manual:TOC
https://www.google.ru/

####Решение####
Находим графу меню user, выводим на экран лист всех пользователей и в описании к пользователю whiterabbit находится флаг


